倪匡：你而家用和平方法又好、驚又好，完全無用呀！

1989年，香港3大才子 倪匡 黃霑 蔡瀾係64事件之後上嘅節目，截圖係第1分鐘倪匡嘅發言。

我地一齊黎睇下頭一分鐘智慧老人講過嘅說話，再對比番30年後2019年6月過後嘅情況：
1. 100萬200萬人遊行夠唔夠和平？警方散播白色恐怖夠唔夠驚？有無用？五大訴求邊樣成功？

2.統治階層有咩方針？一國一制：

唔想理政治？睇下佢有咩民生嘅施政方針，「社會信用評價」系統：

諗住唔關香港事？唔好意思，香港係喺大灣區3年(2018年~2020年）嘅建設「行動計劃」入面。

求學只是求分數 已經outdated喇, 全民一齊 求生只是求分數！估唔到大家會考DSE「享受」完填鴨式應試制度之後，畢業之後仲可以無限延伸，考足成世呀！有無體驗過嘅杭州朋友分享下考試貼士呀？

3.香港嘅將來仲剩幾多日呀？唔係用2047年黎計呀嘛？2019年已經有全天候24小時街燈監視系統，2020年你連自己入咗信用評分系統都唔知呀！

4.日子好快過去，1997年都過咗22年，30年前將幾多有歌手明星走出黎為8964發聲，今日又有幾多個？

5.最萬眾一心嘅年輕人用咩代價黎喚醒你地呀？以死明志夠未？

6.可唔可以避免慘劇？唔好意思，慘劇係已經發生緊：同最親嘅人反面、被補坐監、自殺嘅自殺、投共嘅投共.... 等到2047年慘劇就完喇，因為到時得番默劇

7.尋求幫助？有無人講到邊一個國家而家當刻係香港嘅盟友？

8.香港幾時變難民營？無人知道，董建華講到通識教育咁失敗，變難民營之前仲唔將啲暴動分子趕入再教育營，同新疆維吾爾族人打聲招呼啦！

想像下30年前如果香港人相信智慧老人嘅說話，唔好多，就只係講64之後出後遊行嘅100萬人。有咗「新香港」，就唔使令佢地同 90後 00後 10後嘅人受到而家嘅苦況。

上面嘅說話係講俾2019年6月出黎嘅遊行嘅100萬200萬人知，你地當中已經錯失咗30年前最好嘅建言，最好嘅時機係30年前，其次第二好嘅時機就係現在、今日、當刻！！

假設香港而家分三類人：

第一類係 相信一國大於一切（講 我哋始終係中國人，要愛國 口吻嘅人）
第一類：除非係你嘅家人友好至親，你仲想救佢哋，唔係真係唔需要再費精耗神去同佢地打口水戰同泥漿戰。

第二類係 相信一國兩制仲有得救（但其實到咗2047年，幾乎一定冇得救）
當係遊行人士，有以百萬計嘅人，我哋其實要比天埼走得更前更遠，佢想香港獨立，但佢未入到制度圈之前（當選立法會議會）已經犧牲自己入咗獄。而家嘅關鍵係呢班最大群組嘅人到底點樣選擇！

第三類係 相信要建立新制度（已經無辦法法再相信特首高官、政府政制、基本法應承咗嘅普選，無辦法相信而家嘅立法會選舉制度...一切一切嘅謊言）

想請問你係邊一類人？

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

推

支共頂籠得5年命，怕佢乜？

此話何解，願聞其詳。唔知你覺得2024年會有咩事發生？

四:2047前
中共支爆(鍵盤戰士反攻大陸可能有幫助)
勾結真。外國勢力(借中英聯合聲明出師有名)
勾結真。外國勢力(借中英聯合

量化寬鬆後果爆發

方舟計劃 消極造法不了
只能屬Plan B

佢真係智者好熟共產黨
如果唔係以前啲死大中華膠左膠阻住晒
例如屍屠華之流成日話回歸祖國懷抱香港未必搞到今日咁

智者

人手置頂

push

智慧老人

推1

無錯 根本就係極權政府 係好多香港人駝鳥 唔選擇接受呢個事實 癡撚線
完全認同倪匡既分析 但我地要對抗 以死相搏到底
革命先會成功

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

唔好俾啲鬼帶走個風向

比起任何事 我只求每個義士平安歸隊

釋放所有被捕示威者推到有更多被捕示威者嘅消息為止

推！

第三類人可以點搵你？

你問咗個問題

lm

be patient, thank you

除非香港有幾千人或者幾萬人願意犧牲性命已死爭取香港民主自由。如果唔係我真係諗唔到大陸呢個全世界最大嘅極權政府會因為我哋嘅衝突或者示威會俾我哋民主。

我哋而家攬炒焦土可能已經太遲。如果早10年或者中央仲會驚，但係以大陸而家嘅經濟規模香港用處已經不大。

其實我哋而家都只不過係唔甘心所以垂死掙扎

Hong Kong is not China, not yet

-文宣-聯署-民意授權-721警員射波大聯署

Pish

幫手推

附上各大精華post
裝備
【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

【721香城online】入門級小提示

振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

[撐警，附教學] 強烈建議警察自製護手！

唔好再買War game裝備去打怪!!!!!

[前中後既人入晒黎] 詳解豬嘴要點配 721必睇 裝修有效保護自已

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

[721物資組]- 眼罩2.0 , 用緊普通眼罩既你同我入黎

講到兄弟爬山 又點少得行山杖

[重要更新，好撚嚴重，未買快入] 輕鬆對付催淚彈方法

情人眼裏出物資 ： 執笠倉 平貨攻略

隱身
[721見] 如何正確隱藏身份 (整合+進階篇)

[714/721] 野餐及夢遊服飾

[7.21必留意] 智慧燈柱事少，CCTV/ 狗持camera 事大!!!

【救得一個得一個】做過八達通公司三年，你問我答

戰略情報

721 情報站成形準備工作!!!

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

【極有用】金鐘逃生路線

【置頂】金鐘逃生巴士指南

第四代即時通訊系統：戰略互動地圖 急需開發人員/測試人員

戰術及賽後檢討

沙田攻略＋警犬戰術分析＋戰術檢討

[721] 警察戰術預測

[值得參考] 觀察與睇法 From百彈齋主

催淚滅煙 實用手冊大全

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

[721] 彩彈戰術，實測報告

［最終設計]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

721 一定唔可以打死狗！！！但我地可以羞辱佢地！！！

敵方資訊

水炮車 簡介 (721好大機會見到)

[Ver. 2.0] 知己知彼 百戰百勝 圖解香港警察裝備

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

法律

我俾人拉過 有啲嘢想講

律師有野講

[歷史的意義] 魚蛋革命拘捕及判刑時間線

[重要] 電腦電話加密!!!!!

心態預備

抗爭成功第一黃金規則詳解 - 團結

抗爭成功第二黃金規則詳解 - 敵反我擁；敵擁我反

抗爭成功第三黃金規則詳解 - Be Water (上）變成無形

【7.21】小妹想請所有人去之前一定要入嚟睇下

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

【被捕心理準備】冇錯，佢地會打到你仆街

警世：721並非最後一戰

抗爭願景
抗爭願景
721最終決戰終極升級大法

721成立香港臨時政府！

發夢寫咗一部香港憲法

其他
[置頂] 人人都可以學急救知識

credit: 揸住雞毛當聖劍

推哂d 有用嘅post 上嚟， 三毛死撚開DLLM
721 15:00 維園見

好開心起身唔再係三毛post洗版

推
唔好放棄 幫家長們
Like fb 立場 蘋果 rthk vnews
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場，連燈
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇
Youtube 睇D100 radio

補選投6號，但睇楊岳橋宜家支持率就知大部分人都未醒，仲爭取真普選就知道香港人唔會豁出去

——————————— 七大訴求 ———————————一、徹底撤回修訂逃犯條例二、收回暴動定義三、撤銷所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權，濫用暴力情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、承諾永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」

香港人 加油！